GoogleService自動update

GoogleService 可唔可以唔自動update

有d game update左玩唔到

我已經係play store set左不自動更新, 佢偷偷地係背景update

仲要係數據情況下

有咩方法唔俾佢update

有咩game 玩唔到

係咪用cheat, 人地update左你玩唔到

一定係啦

黑石?